[必須承認]今日慘敗,各位義士請收拾絕望心情,冷靜思考反擊策略

文攻武鬥,兄弟爬山,各自努力

今日勇武義士結構性慘敗, 我同大家一樣心情好差, 為受刑既義士憂心,為失明者痛悲
但我地仲有好長既路要行, 我地既成功先係對犧牲者同烈士最大既慰問, 唔可以停留係度圍爐取暖

街頭鬥爭, 老實講, 未出水炮車已經可以話係慘敗
大家要冷靜, 理性分析仲有幾多人上街, 如果人數唔夠, 真係唔可以再用舊方法, 勝敗乃兵家常事
be water雖然係好策略, 但唔會有一招打遍天下無敵手, 屬性相剋既情況已出現
以下招數依然難以破解, 請大家立即聚焦思考, 自己仲可以做咩事情
1. 塞地鐵 / 塞交通
2. 行商場睇野唔買野
3. 金融鬥爭
4. 各類不合作運動 (請大家發揮創意)

究竟出邊一招有效, 你自己又敢唔敢出招, 我唔能夠比答案你, 亦無資格對你既決定指指點點, 但一句說話
堅持才有希望, 並非有希望才堅持

各位,請繼續思考,發揮創意,將勝利帶回家

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利